緊急！自乜L野首呀？連登風向好鬼！

你地知唔知咩叫自首呀？

姐係你犯左法，想從輕發落，先叫自首。

叫人自首既風向撚，擺明比機會d狗少左搜證既證據！

醒未呀！不自首

真手足，幫手推

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

推

幫幫手

我知大家好無助？但唔代表可以唔冷靜思考

自首就一定會入罪，因為自己已認罪。

大家仲記唔記得「我無嘢講？」

幫手推下

我p仔無力

自推

幫幫手，比大家睇到

我知大家好無助？但唔代表可以唔冷靜思考

自首就一定會入罪，因為自己已認罪。

大家仲記唔記得「我無嘢講？」

幫手推下

我p仔無力

手足幫手推下

tuiiiiii

Thx

再推

感謝

push

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好開啲捉字蚤嘅廢 post，thanks

感謝手足

Ok thx 手足